倪晨曦 定 湯洛雯

倪晨曦

湯洛雯

倪晨曦
湯洛雯

一面倒

召喚湯洛雯gif

一定係靚湯

倪晨雞支那雞

假陽光x100

倪什麼好假，一定係靚湯

原來我臉盲症都幾嚴重

why not both

兩個有啲似樣
差唔多style

講還講唔好貼圖

巴打食開 car girl?

垃圾北姑臭雞偽晨曦

靚湯啦仲洗諗咩 好Gfable

sor 巴打，我想正評但係個mon 有問題

開頭十幾票一面倒
依家40票之差

覺得倪個feel係度扮曬高貴 上流泔 咪又係雞

靚湯啦梗係
書展見過倪晨曦真人 好普通 差啲唔認得係佢

邊個大波啲先

湯對腳S級

差唔多

又近10票

靚湯比數上升

X2

其實兩個都靚

倪好老

好似上唔到妝咁

某程度上有啲似樣

有睇過全職媽媽放大假 一定係揀倪晨曦 佢真係好溫柔

有鏡頭影住實溫柔啦

靚湯係較倪貼地既

個比數十票十票咁上落

實好過個今屆港姐

咁極端例子㗎你
隨街執個都靚過㗎啦

靚湯有D厚妝

倪唔化妝個眼袋都大

又拉近十票

好難揀

唔難揀邊使大家揀

打和

反超前

倪硬照靚但真人個樣好普通
靚湯

靚湯

港女sure win !!!! 靚湯
邊個揀個個廣東話唔正既北姑都係賣港

吊留言之前靚湯輸8票 留完已經變左贏緊5票

我覺得淨睇相就
綜合黎講就

仆街樓主哂鳩我時間
屌那星我諗左半個鐘都諗唔柒到投邊個

靚湯見過真人，靚過上鏡好撚多

唔洗諗一定係 靚湯

揀靚湯，撐本土

有咩理由唔係正評

多謝大家支持

呃負評？

放多少少波圖先喇

2個都好撚正

兩個都入晒黎

依家到靚湯拋返50票

BB豬😘😘😘

上次我同Ali個po輸到仆街 今次贏緊梗係要入嚟睇睇

靚湯反CUP

50票啦吊你
Btw之前係咪有張靚湯入行前好柒去浦既相？

講還講

拋 70 票

呢到無你既事啊

一定係我老婆

落妝一定靚湯正

反超前仲要拋86票

湯洛雯靚d
廣東話又正
做愛回家時又幾討好

真係估唔到 都算大家有眼光

過百票了

靚湯個笑容真係好甜

Elva no.1

我條女梗係冇得輸啦

靚湯呢個名 唔係個個襯得起

有冇聽過靚雷？靚鄭？

Elva媽媽

靚湯有種甜姐兒既feel
晨曦氣質得嚟又唔會感覺太遙遠

結論揀唔到 打和!

湯湯

靚湯落妝嚇撚死你地

雖然2個都好正 但要比始終倪高一班

痴線拋成兩百票

湯好似整容， 以前豬膽鼻

靚湯無得輸

靚湯比馬子仁玩殘哂

反超前
靚湯正

both

衝呀負皮!

樣同性格就一定係靚湯，但倪大波好多。

所以我都係揀左倪

揀唔到
決定含涙俾正評

我是黎支持elva ni

邊個大波就揀邊個

Elva
全職媽媽做得幾好

我分唔清

睇對波就分到邊個打邊個

真心 both
2個我都好撚鍾意

見過湯洛雯真人 馬子仁係佢隔離
佢素顏 唔係幾掂 但化左妝幾靚

好中意會做運動既女仔
倪晨𣌀無得輸
Btw 佢個名好難寫

一個有整，一個冇整
仲洗乜揀

認真,我分唔到

靚湯反cup

倪太老啦

好意外竟然差咁多票

大陸閪倪晨㬢

唔係掛 倪晨竟然輸緊

#1幾張相 倪靚少少
性格 靚湯屌打

結論：靚湯

兩個都好有米

如果湊仔show嗰期佢唔係扮出嚟嘅
咁假陽光真係好溫柔